又到2月14啦喂

一早有約
注定一人

我會摺埋一角扮約咗人
好彩天氣回暖